唔要港島經紅隧去理大, 封死2邊就仆街, 要自己思考

...

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

推

自己思考呀
手足幫手開post推
我唔想又有手足俾人fake到死

推呀

唔紅隧呀